毆傷美國駐港領館保安 裝修工判入小欖精神病院

2021-01-22 16:34

裝修工人去年在美國領事館外，將一名保安員毆至頭破血流，須送院縫針；又揮棍打破英國領事館的保安室玻璃窗。他早前承認傷人及刑事毁壞罪，今在東區裁判法院被判入住小欖精神病院。

被告張文達（35歲）承認在去年8月25日，在中環美國領事館外，非法及惡意傷害Raphael Todd；以及在年2月15日，非法損毁英國駐港總領事館的保安室玻璃窗。

痴撚線正常人無啦啦要入精神病院

佢搞得美領館邊方係正常人啫

藍屍嚟

聽得太多KOL 100, 害死佢

攻入使館仲有命都算佢好彩

可以直接shoot to kill

假博士麥美娟又水人去送頭

高尚情操
唔好意思
睇錯咗以為係台灣辦事處
原來係美領 不了 不了 唔好意思

你又知係正常人？

下，佢同你一樣拎白卡喎

namaste

正常人又點會又打人又打爆玻璃窗
一睇就知有精神病啦

Namaste

執正嚟做係可以嘅

唔知大使館入面仲有冇常駐海軍陸戰隊負責警衛工作

仲有堆藍絲 KOL
同埋話要篤爆5眼嘅堅叔

拉鳩個閪門敬佢啦

政棍出口 傻仔出手

主任裁判官錢禮接納精神科報告，裁定被告有精神問題，判他入住小欖精神病治療中心3個月。

有個新聞話事主話有電波滋擾
我記得係連登仔黎

好多放返出來又打過